點睇林鄭民建聯為左潘曉穎而引火自焚

林鄭民建聯而家應該真係多能謝潘曉穎